買唔到樓又冇公屋住真係要訓街

租私樓嘅都戇撚鳩

地主合法打劫,法律不斷縱容

訓街啦柒頭

利益申報一下,我住公屋,支持冇樓冇公屋嘅耍無賴大規模訓街迫政府做嘢管制租金

去老麥瞓

佔領老麥

咩意思?

低端人口應該逐出香港

五毛狗,支那蝗就係「低等人口」

睇撚下而家私樓租金咩價位先問啦

害撚死香港人梗係有問題

我支持全民有公屋or 全民冇公屋

而家好多人為左間公屋寧願打份人工低工

你努力d社會好似要懲罰你咁

全民冇=全民訓街,梗係要全民有